究竟仇思達有鑽探公司接高鐵項目做係真定假

利申全部google網上圖片
之前隨意望到想知係真定假

你咪俾少少錢查冊咪知囉

如果係假，以佢鳩屎性格，
佢仲唔一早否認咩

有shun long drilling 個名

咩纙緝

真珠都冇咁真
係全港第一個成功滲透入反對派而又被捕獲既共諜, 真係史冇前例, 後可能有來者, 但未必有佢咁撚癲, 同共黨間既利益輸送閒閒地都2億啵, 跟本一百年之內都冇人可以超越佢

咩纙緝
係假既佢一早開左台屌鳩人屈佢喇
根住報警話有人偽造文件
依乜無都無做
又想丟淡件事
擺到明係真

做水泥隊隊員都唔好咁低手呀

咩料
我果兩句邊度睇到係支持仇生，
係我講野難明，
定係c兄亂屌河馬

同埋係邏輯

條友做乜亂咁開火

仇領導

本土派KOL仇思達有份起高鐵送人上支那
咁搞法精神病關SIR返大陸教書用中移動真係小巫見大巫

你有冇聽近排d節目架
神駒好proud of自己鑽探做政府job架佢話做政府job冇問題，好多人既工作都會同政府有關係咁話喎

究竟有咩人會咁得閒聽佢講野

「益友」

仇思達唔係city讀濕鳩中文架咩
點解佢可以有工程公司
住公屋又係咪堅

呢條仆街 今次都仲頂得住 ，以後更加冇可能收佢皮
本土派等於比中共騎劫

用黎打港獨

咁公屋都可以係買左既